1. Як можна оголосити змінну у JavaScript?
   Змінні в JavaScript оголошуються через let та const.
   let оголошують для змінних, значення яких в подальшому ми можемо змінювати, тоді як const застосовують лише для тих змінних, які змінити буде неможливо.
   Також в JavaScript є застарілий варіант оголошення змінних - var, але в новітній версій ES6 він вже не використовується. Тому рекомендується застосовувати let та const.
2. У чому різниця між функцією prompt та функцією confirm?
   Функція prompt виводить модальне вікно з полем для вводу тексту та кнопками OK та CANCEL.
   Також у функції prompt є друге default значення, яке є необов'язковим.
   Функція prompt має вигляд: prompt(title, default); де, title - текст або значення для вводу користувачем.
   Тоді як функція confirm виводить питання, що підтверджує або заперечує дію користувача кнопками OK/CANCEL. Дана функція виводить значення true при натисканні кнопки OK, та значення false при відміні дії кнопкою CANCEL.
3. Що таке неявне перетворення типів? Наведіть один приклад.
   Неявне перетворення типів данних відбувається автоматично при виконанні будь-яких операцій. Для прикладу можна навести операцію множення числа на рядок. В такому випадку ми маємо такий вираз:
   console.log(2 * "3"); - в результаті такої операції ми отримаємо число 6, так як відбулось автоматичне перетворення рядка '3' на число і виконалась дія множення двох чисел. Але у випадку додавання (+) цього ж прикладу console.log(2 + "3"); ми отримаємо рядок із значенням 23 - така операція має назву КОНКАТЕНАЦІЯ, вона приєднує одне значення з іншим.
